---
date: 2020-04-23
title: Κυκλοφορία της έκδοσης 1.10 του Okular
---
Η έκδοση 1.10 του Okular κυκλοφόρησε. Η έκδοση αυτή εισάγει την κινητική κύλιση, βελτιώσεις στη διαχείριση καρτελών και στο περιβάλλον χρήσης για κινητά και διάφορες μικρές διορθώσεις και χαρακτηριστικά. Μπορείτε να δείτε την πλήρη καταγραφή των αλλαγών στο <a href='https://kde.org/announcements/changelog-releases.php?version=20.04.0#okular'>https://kde.org/announcements/changelog-releases.php?version=20.04.0#okular</a>. Συνιστάται σε όσους χρησιμοποιούν το Okular να κάνουν την ενημέρωση στην έκδοση 1.10.
